利記反cup 留名每人派100

20 年死忠

佢cup到我派返你200

Lm

係你派佢100喎

多謝